呢條意大利佬又幾撚勁喎

D防守又勁又好睇

唔好神化舊人，科學進步訓練進步，現今嘅後衛肯定勁過佢。

火爆仔少爺占

R9 > CR7

巴里斯